[飲茶撚]呢隻茶真係好好飲

識飲喎巴打

邊度買抵？

我飲公司既

鍾意飲English Breakfast Tea嘅話 呢隻都好飲

阿信屋有？

果茶狗也不屌

Scam

呢隻都好好飲

鍾意聞唔鍾意飲
但成日買set都有earl gray，感覺被逼害

邊度可以買🤤🤤

真係好香